宜家高登得返毒撚同憤青上

正常人過曬黎連登
高登變左堆填區

想多啲毒撚過嚟
呢度好多mk

80199

hi

58099我同你個id好似！

80199
近排先黎咁快霸定位扮老屎忽

係啊
我走左，高登即刻低質曬